仇狗，叫人快撚D移民呀

香港係香港人地方，只有ON九仔先會叫人走

2003年50萬遊行點解又有用？

自由黨轉軚投反對票咋

自由黨都係見五十萬人上街先轉

仇狗，你早死啦，得幾十歲人講政治，聽佢講又係ON九